台灣「時代力量」撐香港不怕國民黨告！

各位安安，分享一則聲援插曲。

節錄台灣時代力量Facebook Page
------------
『時代力量高雄議員黃捷替香港抗爭者募集防毒裝備的活動進行宣傳，但卻遭到中國國民黨議員詹江村揚言以國安法2-1條提告，甚至還說：「黃捷如果那麼愛香港就搬過去，不要領台灣人的錢卻管香港的事，『我來贊助黃捷單程機票去香港，去了就不要再回來』。」

詹江村對法條有超乎常人的見解，以至於不知道國安法2-1條列舉的，是指這些所有區域的「敵對勢力」。爭取自由民主的香港抗爭者不是敵對勢力，中國國民黨一直眉來眼去的中國政府，才是我們的敵對勢力。』
------------
中國國民黨在台灣將「外國政黨」四字展現的淋漓盡致，連桃園市的中國國民黨議員詹江村，這樣論述不具邏輯的人物，都可以造成少數民眾對香港實際情況的曲解。

我們會致力改善這樣的情況。
---
【援軍抵達】台灣全國「網上連儂牆」

---

推

台灣援軍

push

黃捷加油 !

心地好既人特別靚

國民黨賣國求榮

Units ready

台灣國民黨依啲不嬲都親中架啦

佢對唔對得住蔣公

蔣介石番生嘅話會有幾嬲

黃婕

仲有心過班藍絲

戇鳩仔國民黨

Push

真的是藍絲兩邊都一堆

政黨核心價值